#include<iostream>
using namespace std;
int test(int,int,int,int,int,int,int,int,int);
int main()
{
    int x1,x2,x3,y1,y2,y3;
    int d1=0,d2=0,d3=0,ans=0;
    cin>>x1>>y1;
    cin>>x2>>y2;
    cin>>x3>>y3;
    if(test(d1,d2,d3,x1,x2,x3,y1,y2,y3))
        cout<<"RIGHT"<<endl;
    else
    {
        y1++;
        if(test(d1,d2,d3,x1,x2,x3,y1,y2,y3))
        ans=1;
        y1-=2;
        if(test(d1,d2,d3,x1,x2,x3,y1,y2,y3))
        ans=1;
        y1++,x1++;
        if(test(d1,d2,d3,x1,x2,x3,y1,y2,y3))
        ans=1;
        x1-=2;
        if(test(d1,d2,d3,x1,x2,x3,y1,y2,y3))
        ans=1;
        x1++;
        y2++;
        if(test(d1,d2,d3,x1,x2,x3,y1,y2,y3))
        ans=1;
        y2-=2;
        if(test(d1,d2,d3,x1,x2,x3,y1,y2,y3))
        ans=1;
        y2++,x2++;
        if(test(d1,d2,d3,x1,x2,x3,y1,y2,y3))
        ans=1;
        x2-=2;
        if(test(d1,d2,d3,x1,x2,x3,y1,y2,y3))
        ans=1;
        x2++;
        y3++;
        if(test(d1,d2,d3,x1,x2,x3,y1,y2,y3))
        ans=1;
        y3-=2;
        if(test(d1,d2,d3,x1,x2,x3,y1,y2,y3))
        ans=1;
        y3++,x3++;
        if(test(d1,d2,d3,x1,x2,x3,y1,y2,y3))
        ans=1;
        x3-=2;
        if(test(d1,d2,d3,x1,x2,x3,y1,y2,y3))
        ans=1;
        if(ans)
            cout<<"ALMOST"<<endl;
        else
            cout<<"NEITHER"<<endl;
    }
   return 0;
}
int test(int d1,int d2,int d3,int x1,int x2,int x3,int y1,int y2,int y3)
{
    d1=(x2-x1)*(x2-x1)+(y2-y1)*(y2-y1);
    d2=(x3-x1)*(x3-x1)+(y3-y1)*(y3-y1);
    d3=(x3-x2)*(x3-x2)+(y3-y2)*(y3-y2);
    if((d1==d2+d3)||(d2==d1+d3)||d3==d1+d2)
    {
        if(d1>0&&d2>0&&d3>0)
        return true;
    }
    return false;
}