#include<iostream>
using namespace std;
int main()
{
	string s;
	cin>>s;
	int a[s.length()];
	for(int i=0;i<s.length();i++)
	{
		a[i]=s[i]-'0';
	}
	int ans=-1;
	for(int i=0;i<s.length();i++)
	{
		for(int j=i+1;j<s.length();j++)
		{
			for(int k=i+2;k<s.length();k++)
			{
				if((100*a[i]+10*a[j]+a[k])%8==0)
				{
					cout<<"YES"<<endl;
					ans=100*a[i]+10*a[j]+a[k];
					cout<<100*a[i]+10*a[j]+a[k];
					break;
				}
			}
			if(ans!=0)
			break;
		}
		if(ans!=0)
		break;
	}
	if(s.length()==3)
	{
		if(a[0]%8==0)
		{
			cout<<"YES"<<endl;
			ans=(a[0]);
			cout<<(a[0]);
		}
		else if(a[1]%8==0)
		{
			cout<<"YES"<<endl;
			ans=(a[1]);
			cout<<(a[1]);
		}
		else if(a[2]%8==0)
		{
			cout<<"YES"<<endl;
			ans=(a[2]);
			cout<<(a[2]);
		}
		else if((a[0]*10+a[1])%8==0)
		{
			cout<<"YES"<<endl;
			ans=(a[0]*10+a[1]);
			cout<<(a[0]*10+a[1]);
		}
		else if((a[0]*10+a[2])%8==0)
		{
			cout<<"YES"<<endl;
			ans=(a[0]*10+a[2]);
			cout<<(a[0]*10+a[2]);
		}
		else if((a[1]*10+a[2])%8==0)
		{
			cout<<"YES"<<endl;
			ans=(a[1]*10+a[2]);
			cout<<(a[1]*10+a[2]);
		}
	else if((100*a[0]+10*a[1]+a[2])%8==0)
				{
					cout<<"YES"<<endl;
					ans=(100*a[0]+10*a[1]+a[2]);
					cout<<(100*a[0]+10*a[1]+a[2]);
				}
	}
	else if(s.length()==2)
	{
		if((a[0]*10+a[1])%8==0)
		{
			cout<<"YES"<<endl;
			ans=(a[0]*10+a[1]);
			cout<<(a[0]*10+a[1]);
		}
		else if(s[0]=='8' || s[0]=='0')
		{
			cout<<"YES"<<endl;
			ans=a[0];
			cout<<a[0];
		}
		else if(s[1]=='8' || s[1]=='0')
		{
			cout<<"YES"<<endl;
			ans=a[1];
			cout<<a[1];
		}
	}
	else if(s.length()==1)
	{
		if(s[0]=='8' || s[0]=='0')
		{
			cout<<"YES"<<endl;
			ans=a[0];
			cout<<a[0];
		}
	}
	
	
	if(ans==-1)
	cout<<"NO";
} 